[Wish You Rich] Higher Brothers World Tour

冇香港

有香港喇
聽日有飛賣

巴打去不？

正
連登班毒撚應該唔聽hiphop

應該都有嘅，不過真係少人討論

Btw，佢地咁樣走一轉tour可以cap幾多水？

我給你臉上一拳

我覺得最正係diamond 同top
尤其diamond 個hook 好聽到

有啲pop song feel

know know 唱功真心贏哂香港個班
轉玩pop 都唔會輸
no more 同open it up後面個段

成日覺得隊嘢靠馬思維同dz carry其他人

聽下do it like me
psy p 會嚇你一跳

飛已買

岩岩買左，好期待

just bought

一齊？

cdc沒有一個廢物

好好彩！岩岩買到飛

knowknow 病咗

今晚見 get higher

Tg lzlza

香港專場，但出面排隊有八成都係大陸人嚟